地鐵困獸鬥 應否打爆消防鐘？

如題

自推一次

睇完會開心返

我要睇佢地凌遲處死！

自推第二次！

推！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站